\section{Famille Simpson \index[noms]{Simpson, Rubert} / Running Goat \index[noms]{Running Goat, Winifred}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I41321912_I88416032}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Rubert Simpson \index[noms]{Simpson, Rubert}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Sven Simpson \index[noms]{Simpson, Sven} \textit{[1762 - 1830]} et de Claretta Ethridge \index[noms]{Ethridge, Claretta} \textit{[...]}.
Il a 1 fr\`{e}re : Lambert Simpson \index[noms]{Simpson, Lambert} \textit{[...]}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Winifred Running Goat \index[noms]{Running Goat, Winifred}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 3$^{\`{e}me}$ enfant de Joe Puffing Goat \index[noms]{Puffing Goat, Joe} \textit{[...]} et de Mary Frowning Cloud \index[noms]{Frowning Cloud, Mary} \textit{[...]}.
Elle a 1 fr\`{e}re et 1 soeur : Humfrey Little Goat \index[noms]{Little Goat, Humfrey} \textit{[...]} et Jane Nervous Goat \index[noms]{Nervous Goat, Jane} \textit{[...]}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I41321912_I88416032.tex}{}{}
\par
Ils eurent 5 enfants : Beatrix Trixie  Simpson \index[noms]{Simpson, Beatrix Trixie } \textit{[ \footnote{.}]}, Prudence Simpson \index[noms]{Simpson, Prudence} \textit{[...]}, Valentine Ivy Simpson \index[noms]{Simpson, Valentine Ivy} \textit{[1814 \footnote{.} - 1842 \footnote{.}]}, Garwood Simpson \index[noms]{Simpson, Garwood} \textit{[...]} et Galston Simpson \index[noms]{Simpson, Galston} \textit{[...]}.
\clearpage
